[和理非行動] 推爆佢! 血庫要人!!

血庫有幾重要? 前線送院好多時都係比人打到頭破血流，和理非我地做到的就係去捐血，另一種方式支援受傷前線！
有時捐血站會因應情況關閉，大家盡量閒日去啦！
文宣組！

啱，全民捐血
前線日日都俾人打到頭破血流
血唔夠會好大件事

推

PUSH

自推!